唔出又問係米贏撚左 出又話預約拘捕 出唔出關你撚事咩

mon post 狗 嘈撚住哂

又話遊行無用 跟住又話要開花
開花又話無用
好煩啊